[Stand with Ozil! Save12] AC米蘭球迷討論區(189)

21 場不敗!

排名預測
Link:
Result:

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：騎士亞瑟

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024

開季五連勝!!!!!!!!!

LM 等睇 迪斯高強姦我糷大演帽子戲法

一入嚟就大大隻字21場不敗
開始聞到燈味
蘭撚最忌有自信

下場係22場

sorry 我係戇鳩
自隊半打

我估大四喜

等睇迪斯高攞紅牌，十人下0:2輸比我蘭， 食屎晴明天哭喪

土耳其雙核

呢兩日咁多爆冷
羅馬應該食硬米蘭

羅馬食米蘭
邊到叫爆冷

睇賠率同排名
羅馬係冷門

等我買羅馬

按左層樓all in
聽朝一齊gel頭收錢

睇黎今晚可以早啲瞓

我無燈力

咁有自信
通常咁有自信就收皮架啦
仲會輸得好柒

今晚真係唔洗睇了

又出力燈

輸左仲有未來
未來蘭

輸咗都仲係第一，我蘭急需輸一場，平常心

但係今場6分波

都enjoy 咗成個星期榜首
係時候比返人

各大預測陣容
都係查漢正選

輸左都仲可以enjoy多一星期

下輪只係幾日後嘅事

BREAKING: Donnarumma and Jens Petter Hauge test positive for coronavirus

屌你老母 死撚硬了

咁都幾撚肯定係些路迪果場野返黎

唔係廿五場不敗咩

AC Milan have confirmed that Gianluigi Donnarumma and Jens Petter Hauge have contracted Coronavirus.

Via a statement on the club’s official website, the club have announced that after undergoing tests last night, Gianluigi Donnarumma, Jens Petter Hauge and three other members of the team group (believed to be technical staff) have tested positive for COVID-19.

need 88

屌

有乜所謂 E巴咪又係中左
一陣就出得返啦 咩事都無

點快都唔會幾個鐘之後出得番啦

羅馬仲有3.05啊
快d狗衝
羅馬

龍門又達叔… 係可惜豪Dee又miss兩星期同隊波操…

兩個姐
用後備頂幾場唔會有問題
又唔係E巴缺陣 影響唔太大

伊巴係神，其他人點可以同佢比
最怕出返黎變呀東同馬仔

挪威仔中完出返黎會唔會變新洛賓

左路新suso

問題係呢場係大戰

diu.... 咁黑仔... 係咪 d 鬼佬全部都要中返次

$馬要快d傳染比肥佬

本身仲抱緊希望係咪大$咋

豪仔暫時係後備，可以叫做問題不大，但係無咗佢翼位都唔知仲有幾多個後備

但係細錢無得出問題真係好大

打強隊
真係分分鐘救多一球就唔同哂

新龍仲好可能

較定鬧鐘睇閪波

大當好似未輸過

新錢馬上位， 真錢馬一億走人

係

留名

屌佢老母皮皮也燈力同燒山有得比

0345 閪時間

好似仲係正式賽事金身零失球

閪波閪時間
真係唔睇好過

重注左羅馬有3倍
聽朝等收錢

LM

閪波留名

棺材本都all in了

正路應該出東歐龍？

肯定喇
果陣傷哂一二號龍先用佢

未睇過佢
有冇巴打介紹下

Kessie: "I have never even thought of leaving #ACMilan. Wearing this shirt, which is like a second skin to me, is a source of pride for me and my family"

34歲，就算表現唔錯都無可能長用

保方仲踢緊

唔知佢係唔係想捧埋歐聯先退役呢

新錢馬係jungkal

Lm

好過早場踢閪波

lm

Tatarusanu; Calabria, Kjaer, Romagnoli, Theo; Kessie, Bennacer; Saelemaekers, Calhanoglu, Leao; Ibrahimovic

真係出查漢

下場作客烏雞就真係超早場

全取3分了

今場理應要攞3分

早場仲要烏雞 出硬事

打落水狗啦
烏雞今季好似食左屎咁
5場輸4場

咁都食唔到就比好多隊追過

希望有1分

希望唔好輸得太難睇

今場被人456 下場烏雞打落水狗

大炒格

比對面?

當然，個龍門乜水

是

樂觀預計輸4球左右

迪清高仲係勁

第一球pedro助攻，dzeko入波

cls,超靚

快到

cls

伊巴

咁快1-0

真係咁易

邊個再屌leao

leao

嘩

好靚喎

痴撚線

快到
Leao

咁快一粒

一個二個話唔睇，一入波就現形

杯麵都未淥完就入咗波

燈住睇

比伊巴屌住咁踢係唔同d

係咁架啦

一分鐘。。。

淥多幾個先番

訓唔著 連假後遺症

成日比個官方app劇透

熄通知

好眼瞓

身體很誠實

做戲做全套啦，臨時演員都係演員ibra萬歲

好快比人反杯

卡富勁能到

買左十蚊支持

又截到

重注羅馬反cup等gel

卡富d路數好左咁多

珍

應該好似打國米咁 好快入多粒

買左反杯

差d豬

kjaer

想問邊個係新卡富

leao 嗌得咁慘

卡拉比亞

卡拉

Leao 伊巴咁勁
會唔會再出新卡

上季嘅炸彈

leao 2g2a

查漢冇波到

Leao中完武肺真係勁咗

leao 差背身

醒唔切
已經1:0

反cup

禁區話入就入

羅馬黎料

屌廢龍

話左cup嫁啦

txxxxxx

咁樣算唔算個龍廢

呢d 龍門食硬

當拿閪實救到

緊係廢

波皮都掂唔到 衝出黎做咩
判斷錯曬算唔算佢廢

咁都漏

劇本黎啦

一拳打左出去

E巴快d一腳打返沉佢

堅廢

打空氣

查漢傷完
隱形

里昂廢龍

多撚謝哂武肺

右邊防守唔係好掂 已經兩次比人爆過

專望住卡富上左前就打

牙ben唔知做乜鳩今場係咁上 右路三個上晒去

又落雨，好似睇親都落咁，定係灑水系統來

跑死伊巴咩

三個壓太上

佢操到體能似22歲 驚乜

下下高波

查漢0空位 羅馬條中場同後防中間塞撚晒車

好大雨

中間好密

查狗射得幾靚

有利我地多過羅馬

難講

牙ben壓太前

估唔到無炒波低

打左翼果陣就會炒波底

對面好密集

晏啲睇下皮狗有冇變動 羅馬咁佈陣廢咗sales同查

感覺好似前中後都唔夠人
人地羅馬一拎住個波
佢地好多位可以跑

走位少掛

e巴又想屈12m

估唔到羅馬咁保守
比個波我地玩 但我地又唔爭氣

我地主攻緊，人地打反擊，似正常

破唔到密集

米蘭D死球永遠冇威脅

查呢腳轉邊算少有拉空

我記得高普喺多蒙特最尾個期好多隊都係咁打佢 攻極都唔入好快會自己輸波

幾時先有角球/自由球入波

差d

yes

對面龍正常咁多

差啲

對面龍唔係上身掛

中柱

屌又柱

對面啲運氣咁堅嘅

哭能左

兩下差d

後備龍門就是柒

屌
個龍真係好廢

嚇撚死

柱左，屌

嘩個龍廢到

廢龍唔識接波

突然覺得大龍馬仲穩

個龍令人好不安

Leao 差啲累事

叫迪達出黎守會唔會勁d

mirante對我蘭成日上身

典解唔出大魯馬

個手法差到

大$有幸運屬性

點變陣好

慢鏡睇返 好不安
龍馬武肺應該起碼仲有兩三場出唔到？

對面換走dzeko

兩閘上完好多時冇波到

屌你sales

查狗踼成咁點拎5m 呀

比人夾得好緊

已經感覺到今場輸

無乜章法

後備有邊個？

牙ben 放啲長波無用

右邊真係要執執佢 唔撚work 左邊theo個態都幾差

肥牛冇乜後上就真

屌你theo

伊巴要屌人了

屌
打反搫果腳傳得好差

theo 做咩唔自己射

theo浪費哂

隊草同Theo都唔自己去

決定又差 傳得又差

叫球浪費哂

暫時係KC踢得好

sales 不嬲極平庸，我都懶得屌係我地太屎先踼到正選

Leao幫佢帶走一隻之後比佢
佢咁樣處理

換c7仲廢

果球leao真係幾醒
推大位傳返比theo

罰球王

射得幾好 可惜唔入

人地個龍真係勁

對面個龍勁到

對面龍又上身

好大對比

阿查其實有態

對面人牆有個瞓喺度

對面龍CLS

留意到最近d波都有 防地波

好似隔離用呢招先

正常發揮

我地個txxxxxx 就出迎都柒

龍門決定勝負

幾下差d入就知
d運用完了

錢馬仲唔乘機R高啲人工

我都覺得似反杯

近排少睇波 第一次見

後備有冇豪？

對面個龍上哂身
依場贏唔到

對面個龍隻手紋左愛功夫

武肺

上2季見到隔離己見有用

啲意甲龍門對米蘭成日上身

而家d人射罰球屎左好多

屌佢老味主場雞我聽過，作客雞係乜撚野黎

坐和望輸

對面神龍⋯

tataxxxxxx 三十幾歲啲高波判斷都可以咁柒

眼訓了

對面5人防線壓前 我地前面好少空位拎定個波黎踢
要用過頭波打身後 睇下皮帥識唔識教

擋嗰兩球都係彈去正前方，好在對面無人上嚟執雞

查漢同theo呢幾場都嘛嘛

theo同leao好唔夾
冇列b個d火花

手法好差
有D想下場出大龍馬 係咪我問題

幸運型龍門大龍馬

咪係咁放囉
唔到位咋ma

rebic大名單仲未有

Sales

好波

Leao cls

leao 勁能到

sale百屌成材

leao勁撚到癲啊

又係leao
勁撚到

Leao 勁

想做助攻王

屈機

想像唔到龍馬武肺復出會點

見到佢冇理Theo 自己一野推過幾個

leao fit到爆痴線

leao 最佳位置左翼

認真有腦過尼安

leao一定要拍撚住伊巴先醒神

理得佢同人唔夾，實實在在兩助攻

leao (武肺)

同上半場一撚樣

哇屌你咁撚快

無人過到卡拉

本身Theo都成pat屎咁 冇得怪人同佢唔夾

一張圖解釋第2球

卡富又守到

一個插花變速就過
屈撚到

saelxxxxxx
今季意甲第一球?

唔同踢法
leao比啲波好柔好C服

求你唔好再po呢張
睇親都想打J

好夜啦

Leao下插花好rebic 風格

一見到tataxxxxx要攞波個人就震一震

應該禁住打唔會又比人入啦掛

米燈

會

虎軀一震

大把時間追啦

係大把時間比E巴帽子

轉左442?

theo

theo曳喎

好撚驚對面射中龍

theo真係弱撚智

嬌軀一顫

吹大左

呢球中龍既話應該入左

靜啦

連續3場閪波

追咗咁撚耐先吹

學查狗留力

KC

冇人換佢

終於明點解唔選Theo入國家隊

馬仔

出人換查啦

出dalot 卡富打左頂住先啦
theo要抖

開心既係
leao今場多返d 回追 雖然完全冇用

大陸仔直接打左啦，卡拉踢左邊成pat屎咁

兩助攻，話之佢唔守

個反擊太浪費

sales唔傳

卡富穩到爆

新卡富

要重點練下

羅馬d人唔撚回防既？
咁快無氣？

牙ben呢下截波 牙東就直接俾人推過咗

做乜鳩 廿個都散步

兩隊都無氣咁款

笑左

其實IBRA嗰位唔應該俾佢
反而咁拖慢咗

leao 真係成日笑住踢波
好搞笑

究竟卡富果一個月暑假做左d 乜

新細哨

D球員開始冇力

要出Diaz 扭下人draw foul

牙查真係要換 冇晒態

戒丁

好彩對面兩隻閘冇乜料到

伊巴同查收起，出兩個快嘅打反擊

屌 接到好似甩手咁撚樣 嚇撚死

古力 diaz

伊巴係咪同迪斯高傾掂 下年黎接佢班

kc傷

KC傷?

有傷咩?

咁傷好驚又acl個啲

突然間冇嘢返返出嚟

你地幾多分鐘?

出去飲淡水姐

呢d 位以為又輸

換人未

kc 係成日扮傷

頭先明明影住佢係場向想返更衣室咁
突然角球又見到佢

68

假動作

幾醒 呃下休息

下 咁樣12?

on9

下

黑哨？

12碼?

屌你老母？ tataxxxxx甩手搞到12？

隻龍真係唔識接實 on撚9

On9 咁都12m

比人踩仲要食12m

乜柒

對面foul 變我地foul

why 無睇

黑哨黑到

var呢

dklm鞋面踩鞋底呀？

係咪過撚左數屌你老母

var會取消返？

var壞左？睇都唔睇

廢龍又擋出嚟俾人執雞，攪出禍

不過又係個龍派膠

var都唔睇?

Var都冇check?

伊巴去屌球證啦

應該會睇返提球證

好黑喎呢球

抵俾人叫意假

真係癲撚到呢
個龍咁廢
一定接唔到

嘈到咁 應該球証真係唔理

咁明顯唔係12碼都無var
呢場球證一定收左錢

含撚啦羅狗

阿ben腳到地先，球權歸佢喎

屌你老母

黑撚到，電視都唔睇

會唔會太離譜

呢球接唔實都正常嘅

吹脹

垃撚圾龍門

黑

屌你老母臭閪呀 tataxxxxx同球證都on9

Cls

有VAR都唔用cls

換撚咗個龍佢啦

有冇熟球例既朋友係到
無理由var睇到唔出聲

呢個乜龍門來

講個笑話
VAR

後備
但正常啦接唔到

仆街，要反cup了

Var都唔撚睇就擺明係知吹錯啦

sales嬲撚到

好廢

黑撚到咁撚樣都12m

就算 var 開聲，球證自己堅持唔睇，你都吹佢唔漲

E巴係時候企出黎
入返球

靜啦傻鳩

點解c7排得先過豪

唔撚明

頭先有球俾球證頂住已經躁躁地

唉 好撚灰

中撚左武漢肺炎

隔離緊呀大哥

主球証有最終決定權 姐係廢

又輸黑哨

咩事啊 個球證

黑撚到

dllm又黑

又黑dllm

Handball喎屌

個球證真係唔識架喎

Dlllm 咩球証

明黑你，吹咩

wa diu 又冇

唔怪得

對面手球 黃我地

球證食撚咗屎呀

人地手球黃伊巴好野

第三球了

屌你老母球證

牙查隱左成場形 冇晒走位都唔換戴美斯出黎 皮狗

可能對面四隻都係腳

乜撚野事

var

咁樣又十二碼

低能球證返去含丁啦

紅咩？？？？

個球證鳩撚到

12

垃圾球證

原來球證買左3.5大

亂鳩咁俾，個球證真係cls

球證搶做今場主角

球證買咗波膽?

呢個球證真係亂9咁黎

咩事

球證想點呀

屌你老母條撚樣有無考牌架

根本球證知吹錯左啦
呢下明博都俾

球証亂鳩黎

呢球正常又吹12

原來球證半場買左入球大

球證on99

伊巴12碼

真

:0)

正常都唔吹啦

唸住入嚟睇Dalot
點知意甲啲球證仲鳩過英超

買2:1波膽真係要屌出聲

空難啦球證

好on9 呀場波

笑死補返

呢場無var

我意思係正常波，佢又會吹，奇L怪

呢球12m
補鑊feel

擺明條撚樣唔睇

好多球證都會咁，但係由俾第一球12碼開始場波已經亂撚晒

補返

係咪知道比錯12，即刻比番個12我蘭

打和

on9球證

空難唔好，累撚埋同機嘅人，自己含撚死算啦

弱智球證

對面心態一定爆炸

真係好on9
搞到成場比賽好垃圾

個球證都係想引球員打交啫

個球證完全鳩黎

呢個球證仲危險過後備龍
唔可以係禁區有任何可疑動作

唔知個球証想點

其實佢係咪想吹對面功夫腳

theo要冷靜下

頭先對面handball黃伊巴，紅埋教練，咁先補番個12碼

黃牌放題

準備失控

新卡富fit撚到

快d完場唔好搞搞震

卡富穩

好似求其亂吹，係要你估佢唔到

單對單路數好好

3:3

劇本

玩完

點入？

角球西撚到

呢球冇計

上季比人過左十年

伊巴...

開頭仲以為theo飛剷會紅牌

助攻

伊巴功夫腳撻Q助攻

場波做乜撚嘢

睇到好撚唔爽

奇怪波

劇本係反杯
仲唔爽

C7真係冇用

垃圾

一次過換走晒兩個攻擊點，依家完全無得反撲

對面龍神撚到...

咁撚樣都救到

又係贏門將

要靠肥牛爆上去 但唔知仲有冇力 皮狗又草印花

勁到仆街

卡富好撚瘋狂

卡拉..太撚勁...

球證最瘋狂

又手球

越左

無人好換，一係傷一係武肺

比個球證鳩一鳩 成場波都唔知踢乜柒

次次組織傳高波多數甩

屌最後幾分鍾LAG到仆街

差d 屌

歐霸完左兩日後打賤種烏雞

on9 match

咁大個門都頂唔撚中

屌奶星快啲捉個球證去人道毀滅啦

完

意假

和波收貨
係過程好on9

今場球証不知所謂 DLLM

羅馬今場黑白間
屌你老母

對面龍上哂身

新龍黑氣石

對面龍門上身，米蘭後備龍就不停派，唔使輸都要偷笑

完全係輸龍，屌你老母

本來預咗會輸，和波真係收貨，但係球證破壞咗場波

本來應該贏

屌你tataxxxxx真係廢撚到 仲廢撚過連拿

有龍馬分分鐘clean sheet

踢落都好廢 你話佢正正常常咁都同情佢

連拿咪一樣廢，咪幫佢洗白

新果個龍真係黑腳黎

呢隊羅馬完全係板斧輸球證

無運+對面龍上身
羅馬得死球同12碼威脅過我地

無板斧

雖然對賽果唔滿意，球證唔滿意，但有冇人對球隊表現滿意，或者係去到最後個種爭勝心滿意，係覺得和係唔抵，好耐無試過咁

印象中上季比高域最好，打費倫個場救左幾球

角球2下都係派膠
羅馬根本0威脅

皮狗又捱過一場

好幾球都接唔實
希望佢係緊張
下幾場都係咁死硬

佢個死款見波好似見鬼咁撚樣

下場用大當算啦

球證唔鳩比球12碼之前羅馬幾乎無撚攻過我地

佢用腳用波都好牙煙咁

下場伊巴要抖下
現唔切位勁多offside

九唔搭八
伊巴舉左幾次手話人地手球 球證當佢吹簫
呢場咁撚樣都可以2粒12碼
黃牌亂9咁比
呢場球證真係弱智
無可否認對面個龍真係幾撚勁，我幾驚神救到伊巴球12碼

比高域本身舊時踢英超都唔差
而家呢個真係唔係好識

大龍馬啦 仲用佢
睇返資料原來出過三場未失過波

兩個都信唔過
叫番dida落場啦

屌你佢幾嘢甩手之後都好似嚇親無反應咁

諗番我哋近2場失左3個角球

有無人知個球證張紅牌紅咗邊個？

羅馬出返黎之後就係咁
加比亞果幾場直頭零失球
當然對手水平唔同

第一下唔派膠都應該救唔到，頂彈地咁靚
羅馬仔頂輸晒

佢成日比人屈身型

今場守得算係咁 係個龍好撚膠

第一下唔派膠就打走左個波啦

係三年未失過

加比亞制空全隊最勁

佢個身型要接到/打走啦
判斷錯哂錯timing咪咁柒

上半場已經話作客雞，你老味原來係黑哨

最驚佢一黎失三球無撚哂信心後面繼續柒咋

下場打賤種烏甸又要比奧卡卡屈

睇佢手法已經係柒 唔好講咩信唔信心

3x 歲咁易冇信心就退役啦

主場贏唔到作客點贏

皮狗都唔想贏喇本身
左右兩翼一換哂即刻攻唔到
但場場都係咁換
明明後生仔好氣好力
又唔撚見佢換伊巴

佢冇格硬用晒啲換人名額已經要還神
出5個後備肯定反杯

問題佢換果兩個攻守都毫無作用

皮蛇d換人回塘了

今場真係好想贏

全部後備都冇㗎啦 除左diaz叫好少少之外

所以我唔明佢換黎做咩
又唔係無氣
仲要斷埋自己進攻

龍真係好重要

上個post唔記得邊個仲要話細錢同豪仔無得出都無所謂

點解唔出細錢？走左咩

leao有黃牌掛
sales換c7就真係冇用

岩岩睇番精華
第一球個龍打空鎚

半夜真係handle 唔到

屌，睇返精華，三球都關龍門事… 咁樣失兩分唔撚抵…

唉

慢慢睇佢 武肺無咁快出得

真係大當出黎好過，輸第一球肉酸到…

出jungkal好過啦，新人容忍度都高啲，達叔三十幾歲人都咁撚廢，，行出黎似其他位置既人去打龍門咁

出迎唔啱、接球動作都柒，屌佢老母

佢連係龍門執波出黎個動作都好柒

錢馬呢場話比你地知佢幾重要幾多錢都要續佢

剩係睇精華都見到3球達叔啲企位柒撚到

球證啲十二碼亂鳩咁俾 屌你老母

暗黑兵法

唔否認大錢馬可能仲勁過達叔
但係由管理角度去諗
細錢中咗武肺大錢應該都高風險
可能驚惹到其他正選

leao又助攻

可唔可以問中國賠償返兩分俾我哋
唔撚抵阿！！！

Leao: 'Milan draw disappointing'

Milan striker Rafael Leao says he is 'disappointed' for Milan's 3-3 draw against Roma.

"It is a pity we didn’t win. We created many goal chances, now we continue to work," Leao told Sky Sport after the game.

The 21-year-old provided two assists against the Giallorossi but it was somehow not enough for the Rossoneri to snatch the three points.

"We want to win every game, we want to remain on top of the table but I am disappointed because we did everything to win the game. We are focused, we want to follow our path and remain on top of the table", Leao said.

The Portuguese set up Zlatan Ibrahimovic who scored the opener.

"Ibra is an example for all of us. I am happy with how the team is playing and I am happy he scored. I always try to help the team but today I am disappointed because we didn’t win."

正常龍門都唔會咁

大當明明好地地

出佢實零失球

明明對面都攻唔起
係輸龍on99咋嘛！

衰啲講plizzari 仲好過佢

人地退休mode
無啦啦對強隊出佢

頭兩球真心痴線
直頭送比羅馬咁

Plizzari 唔係借走左? 算 la... 出大當可能都係咁上下

出真鳩好過啦，又後生

對比姐大當未失過波

錢馬今次心諗發達了

懷疑達叔收咗錢踢垃圾波

閪波又全身而退

以為大當長期無得出好柒
估唔到買個人返黎仲可以柒過大當
我蘭面前真係無弱隊

依個龍門個樣好似死老豆咁，冇神冇氣

佢㩒掣嗰下應該仲係2-1
點知即判12m

Leao兩球助攻都咁鬼靚

伊巴3場6球，射手榜第一

我哋d後備冇人改變到戰局，全部都係體力透支而換

古力，排骨，最多咪守住戰果，冇可能入到波

列B幾時出得番，唉

(Diaz應該改變到嘅。。。)

第2球真係on9 到本身甩手已經on9, 重要比人9 判12碼雖然我地第3球個12碼都係鳩

古力有可能架，沖上去入波

其實 Hauge, Diaz 能力都唔錯, 出佢地都唔會唔放心, 打起埋 Krunic 當然更好
所以前面算係咁了, 係差個後備中鋒

出排骨擺明做下dirty work
反而查仔剛傷好就打全場就太保守
明明diaz打到AMC
Btw，睇咗幾場，伊巴同KC呢兩個真係唔傷得

Kc真核
伊巴再場場打足應該好快傷

估唔到後備龍出咁大問題，上屆貝高域唔會咁擔心…

希望列B快啲出返啦…

排骨咁廢無身位 dirty work都唔掂

真，一啲氣勢都冇
打龍有氣勢啲，後衛都安心啲

今年個後備算唔錯喇，至少有幾個換出黎唔係太差見得下人

就算係dry loan都好
diaz比想像中有用
唔係躉腳咁簡單 而係真係畀到plan b嘅option出嚟

應該 train up tonali, 如果唔係 kc / 牙ben 踢殘都似

對眼無神
輸到頭痕

leao好似鍾意助攻多過射波

根本兩個十二碼都唔應該出現
第一個十二碼直接影響餘下嘅比賽

都唔知點解出C7都唔出diaz

dirty work 大把人做啦
我覺得牙ben最鍾意做

羅馬仔應該大巴大巴打醒佢
比啲火啦大佬

翼位同中場計full team其實唔錯
堆防中主守都有人可以出
係中鋒位少左個搏一鋪嘅老妖

原因係哥林保同小馬佔左位又冇乜用
如果落後出哥林保拍伊巴打雙箭頭，我睇到都唔覺得會追到

佢拎波走位
甚至突破都幾好
起碼米蘭甚少有

兩隻體能怪都死

列B同Leao其實打唔打到中鋒？
伊巴遲早又傷

Btw隊草同阿Ben打得好先令隊波順

哥林保同馬都要餵
唔似伊巴可以自己拎波派牌

其實唔計人工
奧燒啱唔啱用
FF下都好似幾爽

其實板凳深度好唔夠

呢兩個打中鋒會變左打少個

攻中，防中，中鋒
左右閘 ，龍，中堅

最唔夠深度一定係龍門

而家踢法有ozil都應該啱用
佢好似唔係平時講到唔走位個種，佢跑動數據都好高下，不過計人工就唔洗講
睇下有冇機會share一半咁借黎用下

琴晚真係俾個on9球證破壞咗場波
搞到兩隊波有段時間一齊hea踢
最記得有一段係大家一齊唔回防任人攻

rebic幾時出返

古力上場先入完波，卡斯助攻

防中真係好牙煙，而家古力踢落都似唔會擺佢放中，後備真係得東拿利一個
所以覺得當初有必要借巴卡約高，再唔係應該要留pogeba

有一個攻勢中圈附近30碼得兩三個米蘭球員，一個羅馬球員都無，唔知做乜事

而家古力做左以前諾天王個種後上食伊巴啲二傳
pogeba好似都係偏攻個種黎
中堅防中都補唔到真係今個轉會嘅敗筆

梳牙 入我POST話伊巴無撚敵?

割席了

馬仔連控球唔掂

樓主個早餐食到兩點

錯post

你入我post wor

個post你

想問琴晚話買羅馬等gel 頭收錢個巴打係邊？

我講笑咋， 我無買羅馬，我買咗半場和

下場要收起E巴啦
列B係咪返黎了?

見到個球證9成咁你都冇心踢啦
點知佢幾時又9俾PK同黃牌
仲有一個快攻係米蘭5打2/3都踩停9 hea

鳩12m之後 成隊明顯亂哂
好可惜啊屌

屌牙

十蚊啫

leao 正選3場
2g3a

新大帝

冇防中，點講呢
正常唔可能有巴卡約高又有東拿利
唔會有正選料肯長坐後備

怪就怪後備中場太多攻擊手，冇防中

以尋日個正選陣來睇，Hauge，C7，Diaz，列B，呢四個後備夠有突

東拿利同古力緊係sub防中同中場中

皮帥將古力排攻擊手果條隊，搞到防中得阿東可以換，咪人手不足

改做又好，點都好，我理解古力要做隊草個角色，唔係換中前場

3日踢1場點會長坐後備

真係唔夠
1月買好過啦 古力唔會變到隊草

下場伊巴要抖啦, 星期五踢完星期日早場

歐霸放leao 中間打下-6波咪算

查同伊巴歐霸是但抖一個咋

人工係主因

都唔知古力出場打咩位
成日都唔覺佢喺場上

一人打半場

用leao+diaz啦

比卡富撚狗咁撚

Diaz都夠班打正選
龍出下大錢試下

話晒國家隊正選, 可惜對住卡富

真正一個累全家

琴晚牙ben唔知食咗咩藥成日前插
搞到卡富好幾次要一打二
最後竟然完封人地成條左路
唔反了

diaz, dalot, 牙東實出架啦, 大錢達達是但一個無所謂,係其他位點換姐, 我覺得真係比隊草伊巴抖抖分組賽都袋左15m, 聯賽拎分要緊

羅馬都麻麻講真

佢依幾場真係守得好好
真係幾穩
但硬係有感覺佢一個失誤就輸

想講羅馬仔

有冇人覺得好似樣

卡富值得入國家隊

咪撚再提呢個柒龍，嬲到宜家

有一下角球俾人打反擊，人地本來一下直線就會單刀，但係傳都未傳已經俾卡拉仔閘走咗個波，仲要係卡拉仔走咗去左路補位

Rebic has returned to training after recovering from his elbow injury. He won’t be risked against Sparta Prague but will be available against Udinese

Milan-Roma match official Piero Giacomelli and Video Assistant Referee Var Luigi Nasca will be suspended for at least two rounds

2 rounds咁少

好過英超無後果咁law

有鬼用咩
咪當放假

精彩

btw 禁埋var即係尋晚冇叫球證睇,正仆街

皮蛇平時就係訓練的波

三十幾歲人仲叫達達 唔怪得知咁撚廢

我地隊波得皮蛇拎過歐聯

我覺得的波係一個職業球員應該要做到嘅基礎技術

去巴塞皇馬指定動作？

其實冇咩意思 又唔係補返得益比我地

撚撚教出嚟嘅巴卡真係好屈機
睇對賓尼兔嗰場連長傳分波都有埋

[James Horncastle] Lazio fly to Brugges decimated. No Immobile and Luis Alberto in training today. 11 players out including first choice keeper Strakosha, Lucas Leiva and Manuel Lazzari. Club expected to release a statement this afternoon on status of players.
拉素大檸樂

而家國家隊右閘得科倫斯, 丹布斯奧, 卡富至少值得隊考察下

唔撚係啊

係中武肺定受傷

ibra
leao 馬仔 豪dee
tonali xx
xx 卡比亞 巴西仔 xx
錢馬

就快齊到免疫隊
會唔會係一個優勢?

到目前為止
我覺得卡富係佢哋之上
防守真係穩咗好多
助攻都有埋

錢已袋

馬隊，迪達，邦邦呢？

真藍黑

szoboszlai

蝗同隔離街 應該要一隊落黎歐霸

我哋放棄算啦，邊夠打

又伊巴

反而班後生要輪換，正廢青

其實肥牛要停一停啦
近幾場都唔知踢乜9

阿豪呢

中左武肺

係喎自膠

佢連換出都好少，唔怪得辣剎要走

牙查唔續入佢ok?

比Hakimi撚完

幾時既事?

係超勁, 勁過 theo.....

點解唔出 leao... 佢應該大把氣
返而廢老又要踢... 好擔心 chur 盡佢

留名等睇廢老同theo申請sick leave

皮蛇以前踢蛆

theo都有

諗起Ibra直接紅牌停三場

係wo

Gazidis on the FFP: “If we qualify to European competitions next season our next evaluation will take place in October 2021. UEFA will examine our trend in recent years eliminating the effect of COVID-19.”

Gazidis: “Transfer market? Maldini is already gearing up for the winter window, we are confident.”

Gazidis: “Our transfer market strategy is clear: Sign some of the best talents in the world and make them grow with us. The summer window has just closed and we are very satisfied.”

馬隊真係拿拿聲開始做嘢先好 一陣又出埋啲撚狗價乜撚人都入唔到

屌 續左班人先啦
上有錢馬 查漢
下有隊草 羅馬仔啊

未見過後備龍嘅廢，都唔知錢馬原來好穩陣

蛆狗今場食咗幾多次詐糊？

拉素後備啲人係咪全部青年軍調上嚟 痴撚線一個名都未見過

獌做咩鳩

According to Wednesday’s edition of La Gazzetta dello Sport (via MilanLive) there are two profiles on the wish list of the Rossoneri management ahead of the window reopening in a couple of months: Hellas Verona’s Matteo Lovato and Schalke’s Ozan Kabak.

皮帥契仔
準備改名叫皮牛

蛆狗無左牙朗真係廢左好撚多
希望拿仔國米比啲力拎返意甲

蛆無丙朗 = 米蘭無伊巴

派路廢啫早兩年蛆無牙朗咪又係咁踢

留名等睇人爆閘bin你c

黑氣達
係蛆甲var一早456咗巴塞

已改名派狗

嗰時邦狗見阿朗黎咗就話要返去拎歐聯，而家

沙利>>>>>>>>>派路

因為對面係疤，所以先有得VAR
依啲叫黑吃黑

加度素隊波力壓派路奪冠就正

拿仔經常性季尾自爆

CorSera: Despite Tătăruşanu's disappointing performance against Roma, the appreciation from AC Milan remains. He will continue to play, replacing Gigio Donnarumma.

@86_longo: The three behind Ibrahimovic tomorrow will be Castillejo, Krunic, and Diaz.
Diogo Dalot will also be in the starting lineup

又要睇達叔

起碼睇多4場

幾時先可以唔駛見到卡斯個名

國米都係

竟然有網店有得印tonali

邊間

748

係幾貴
不過啱啱開季係咁上下啦

我通常等季尾，不過宜家難買就真，上次好彩呢度有師兄帶路

季尾可能冇size或字

溫馨提示一陣半夜西波係1點55分

仲諗住訓陣

今場豪DEE冇中招既話
應該有正選踢下

病咗，又冇豪，訓覺算

如果4點真係唔睇

Tatarusanu, Calabria, Kjaer, Romagnoli, Dalot, Tonali, Bennacer, Castillejo, Diaz, Krunic, Ibrahimovic.

Theo同查都有得抖

ibra好似係自己想踢
cls

前場排骨後場達叔
作嘔二人組

出大dollar好過

好想睇牙豪啊屌

又出廢龍

theo正選左成年終於有得抖下

點解會覺得個意丙龍會好過佢

希望牙東今場醒目d

大錢馬呢？

大錢馬咪意丙

古力

大錢clean sheet㗎，達叔上場嘅表現同意丙差不多啦

古力獵鷹射球

Dalot個進攻意識都幾強
但牙Ben成日都要補佢位

diaz

牙Ben 係咁走上去

古力唔計射波個腳
暫時ok

C7個種廢
同當年蘇索臨走個排都差唔多
有波到腳就傳番後面

排骨係咪開始行牙蘇舊路
完全無作為

仲開始成日cut大位斬波添

近幾場多左長波

仲要唔太準

傻閪卡斯

on9卡斯 訓醒未呀

今場似冇波入

淡定到

Diaz勁撚到

戴美斯

你真係

勁

Diaz

?我仲睇緊22分鐘

好球呀清

Diaz攬埋廢老到
變左老豆攬仔

燈能到

燈神

diaz 場場有波入咁既?

古力啲波越黎越好睇
好有球味

鍠有冇多兩件施捨俾我蘭

頭先查果幾秒鏡頭好過癮

係唔錯
射波差d

跟本戴美斯係夠料 上場牙查死火又唔肯換出黎

排骨柒撚到成日第一腳唔出波想fake人
出親啲波都柒

駁腳夠哂料

diaz就嚟扭到對面傻

中槍咁款

唔洗紅

有冇條快D既LINK

大家覺得diaz 暫時踢到咁
值幾$?

我搵左幾條 條條都好慢

暫時2500萬

我最後都係屈服買返beIN sport又快又順

ok順 但唔係英文

問題係佢可唔可以上正選同牙查一齊出先, 如果當後備就唔值25M買, 可能15-18M

牙東仲係踢到過客咁

咁耐都未決定續唔續

其實有無人覺得羅隊成日拎完波傳出去個下好雞咁腳。。
完全無以前尼少同馬隊個種瀟
唔知係未夠火候定天份問題..

頭先有一下幾靚

25M 馬隊點會買

睇下入唔入到前4
踢歐聯既話後備都唔可以太廢

不過我地應該冇前4

見底啦

伊巴又炒粉

佢打唔打到右翼？

伊巴12碼堅廢

左中右都話打到
但睇落中間好似好d

牙ben真係勁到癲 下年係咪有解約金？

仲想輕鬆入多球快d 俾伊巴抖

屌我依家先有12m
你地射埋

個種瀟味 依家淨係見到拉莫斯有

廢老又炒粉

古代人

而家先犯規, 爭太多, 我收收皮先

梳

幾lag下

你仲古代過我

伊巴唔想抖

傳話50M

腳軟啦伊巴

戴美斯好撚好搓

50m都合理既
不過隊波上緊既話 唔會咁快走既

皮狗仲有半場驚

皮狗上場唔換佢，出古力卡斯

快成2分鐘

歐洲爆到咁, 下年都唔方好景, 出到50M既唔會太多, 出得起未必買

快咁多, 轉會了

古力做輪換就得
卡斯死撚開

望有前四，有歐聯踢牙ben 應該留嘅

條LINK好能廢
成日停

唔好意思 岩岩講得得體左
羅隊直程係手腳唔恊調

牙東d 後傳好有蒙隊feel

一到角球達達就緊張
啲企位都係柒

里爾

卡柒有無過到人

支持些路迪

睇咗咁多場都係睇唔出牙東除咗意人之外究竟值錢係邊
除咗做駁腳之外就乜貢獻都冇
古力仲好表現過佢

駁腳都做得唔好
b4 smooth幾多

跟本唔同level無得比

leao 應該要出黎頂 e巴啦

c7 個種廢

咁都唔入

餵到埋口都唔入

踢到咁，劇本硬

卡斯

好多反擊機會，係差最後一腳

對面黃牌多到

dalot都Ok

牙東有冇得退貨...

leao控波廢撚到

佢算係咁仲後生
有幾球護波帶波傳波都幾好
係都賣走排骨先

唔明話借嗰陣你地反乜

屌你 Kjaer放長波仲多過牙東

今場還可以啦

Leao

燈

goal

我蘭人材背出

Dalot靚到

L

未來人快能到

牙BEN分邊

一反就入

dalot

提子神閘反轉歐霸

dalot腳面出得幾靚

對面個後衛柒到

可以出conti了

個13號

下腳面學哥利斯馬?

下個po 名23場不敗？

對比卡柒

一開連勝就斷左啊
清

召喚干地牙杜馬仔

米蘭撚一吹奏就死

我地依家成日打J
已經好極限

WHO

可以比馬仔玩下右翼

穩陣d 好

[靜靜地贏] AC米蘭球迷討論區(190)

下個PO標題:飲烏雞湯

摩DAD=.=

食烏雞進補

要屌多下leao，難得卡斯靚傳

清泉哥

4連勝都係你開

驚開個23場不敗今場即刻反cup

達叔今場無受過考驗

一受考驗就輸啦

希望佢忘記上場陰影
打後幾場仲要睇佢

唔反了

大陸仔都入波

大陸仔係咪齋loan